美劇集中討論區 (5)

第4個post:

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

[殘體注意] 呢個網可以睇美劇新聞同時間表 (雖然係大陸網但新聞都幾update)

線上:
DL劇可以去 搵片再去subhb搵字幕
字幕:
如要劇透請預先提醒再加粉紅細字

'Better Call Saul' Season 3 Will Offer First Look at Saul Goodman

“For the first time we get to see Saul Goodman,” Odenkirk announced at an event in Berlin Wednesday. “But not the way you think. You'll get to see Saul Goodman, but he is not what you saw in Breaking Bad. That character will appear but in a slightly different form that you've seen it.”

Odenkirk said that Giancarlo Esposito's return as revenge-bent drug kingpin Gus Fring from Breaking Bad will not just be a short cameo.

“Not only is Gus back, but there is a story with him,” Odenkirk said. “We get to know more about his empire building, more about Gus' empire and how he built it.”

Jed

Old news左 原來5月出sense8 第2季

Netflix第一套德國劇

又成套ST咁

Wolfgang

5月頭sense8
5月尾hoc
6月頭oitnb

正呀

今年咁多劇，但啲紅日又中晒星期六

我follow sun個ig至知

睇完Legion EP3 睇怕除左X教授都冇人幫到佢

追嘅劇太多，時間太少

痴撚線Netflix一次過放左好多新劇teaser出黎 ...

Netflix x David Fincher x Anna Torv - MINDHUNTER
十月播

裴斗娜拍緊TVN劇
又要追

GLOW | Date Announcement [HD] | Netflix

orange is the new black編劇班底
alison brie做女主角 講女子摔跤

6月23有得睇

得4月5月多啲假，之後就要去到年尾

13 Reasons Why | Official Trailer [HD] | Netflix

有冇人睇過tomorrow people?
有冇相關消息？

另外想問有冇類似嘅美劇

其實最近幾集內容好似成日差唔多咁，冇乜大進展
但集集我又覺得仲係好睇

所以淨係善用時間揀睇高質劇
普普通通果啲就

(但4至6月真係太癲喇 高質既全部約埋一齊播)

留個靚名瞓教

broadchurch同 catastrophe 都開左新season la

有一期一次cut幾套, 之後睇開既end series依家無咩野睇

超能力同精神分裂夾埋一齊就真係得依一套

我諗住棄billions, 停左this is us (睇到1x集都係冇想像中咁好睇)
半放棄homeland
每個禮拜淨係準時追big little lies同legion, 等埋下個禮拜有feud同the americans
同埋想3月播內睇哂堆twin peaks啊

套劇真係好特別

同感 唔係話S唔靚但鐘意B多啲

留名

lm

The Leftovers wfc

你又唔數埋出黎

Leftovers 4月喎

Jonathan Groff

已有標題劇透

Logan?
呢排keep住用留名list追post應該冇事掛

千祈唔好出去
雖然唔知係真定假劇透

中哂 唔止一個
block哂

真假都唔好啦屌佢地老母
利申睇左

正想講出面啲logan標題劇透多撚到 ..
(高登都有 唔好諗住返高登就冇事)
仲有啲logan討論post個topic好心唔好話咩睇完保密啦屌
覺得同曲線引多啲人劇透冇分別 好撚on9

影視台只上美劇討論區是常識

出面個劇透撚名單post有你個名

屌那星，我幾時劇透過？無cap圖你話我女女女過隻狗都得啦

絲打可唔可以share條link？我入去屌7佢哋

Agger
都預左有人劇透，點知咁撚多，未計有部分我應該之前已經block左睇唔到

喺出面睇post開始練成左睇topic頭兩三個字見勢色唔對隻眼就自動避開既絕技
再輕鬆block人

算啦 佢計埋有份推過劇透post既人
咁鬼好心機list哂出黎

之後咁多大片上
出面一定好痴線 大把人要死全家

要bookmark定上開嘅post之後淨係入呢d
今日先第一日上Logan陸續有黎

唔知點解我發現我之前block左你 係近期先unblock翻 唔通...

邊到有the americans s3線上睇
macbook無哂位down落黎睇

老實講個spoiler filter究竟整黎做咩

season 3係最好睇既一季
S3>S4>S2>S1

我哩啲高質會員你都block？正一垃圾
利申：上開學術台

條柒姑look個po無人理 ，攪到我都廢事同佢嘈

出哩啲咁嘅PO未又喺攪到啲真劇透撚刷到存在感，佢哋只會變本加厲

Logan 我就唔驚透既，因為我有原著Old Man Logan本漫畫

有冇玩過D咩手機驚

美漫改編d電影不都改動大嫁啦
套電影仲要唔同漫畫咁有復仇者，都已經差好遠啦

係咪你有走過入劇透post屌人?
個劇透撚名單係包埋係劇透post講過嘢既人

Guys taken is great

有玩COC，不過從來無入過相關PO同台

Old Man Logan個原著唔係主世界發生，同埋基本上Avenger係零戲份(唔講咁多費事透

我淨係見到Trailer大約就知改成點，入場淨係睇角式點表現

好撚早期入過去屌一次，之後未入過影視台，有戲睇完想睇巴打討論都是直接打戲名search再入PO，完美避開啲劇透撚，咁都當我劇透撚我真喺屌佢老母都廢9事
睇條柒姑look都喺日日中劇透都仲要入影視台嘅衰仔
俾你block一人地開十啦，admin唔撚bam9班劇透撚都喺自求多福啦

原來有用
啱啱見到有個post名寫住劇透xxxxxx
入去真係講左logan個結局
可能要title名講中某d字先會自動變？

見到係劇透撚順便block埋

你好明顯係記錯
同logan旅行果個係邊個啊?
利申:我有睇原著

個運作好似係admin見到個post再落filter
即係佢未見到之前就....

睇得出好重怨氣

果條乜撚野球王都生存左咁耐唔使比人bam，高登lihkg兩邊劇透都係佢

所以你上次都見到
我頭先都見到

可惜佢就算咁有心機block都冇用
根本block唔哂

食屎啦

Netflix呢套新戲班CAST J死人

已經唔多記得講到邊
係咪主角個女準備接班

咁好心機

S2尾claudia叫jennings同個女做好準備接班

入標題劇透post屌人同幫手推post有乜撚分別

有冇人有睇mr robot
season2 有d lost

唯有等人寫個Block List Add-on

有冇人有睇Big little lies本書? 同劇點比?

Amy Acker Set as Female Lead in Fox's Marvel Drama

即係迫人睇姐
希望佢唔係做煩膠老母角色

冇

angela條線直頭twin peaks咁

有用咩 block極都會有其他人係未block過

HBO’s The Deuce First Look

硬係覺得會死

唔好掛
死佢老公啦

又可以睇堆reviews評價有幾屈機
淨係計2017 drama series已經算係排緊第一

HOUSE OF CARD S2一開波就咁爆

我睇晒S1 未開2
佢個氣氛好難一口氣追

哩套之前未睇晒S1唔記得點解停左
咁神架咩

THE WIRE 好無睇????

哇屌你正呀喂

sense8而家netflix先同緊班演員續約
話大既有一半續左
應該好快renew S3

想睇Gotham但死哂LINK

係就好
S2拖左勁耐先confirm續

不過S2好似一口氣睇會好睇啲
當時個個禮拜睇一集都唔知睇左咩咁 進展又慢

Netflix

少數每季keep到水準之餘又越做越好
我覺得係宜家播緊既劇入面最接近breaking bad級數既劇，其實一路睇the americans都會令我諗起brba

曝76歲X教授中國走紅毯 被自拍桿戳中憤怒離場
[ur;]
大陸喱痴撚線

好睇 神枱級喎呢套
reddit班友仔成日講到冇睇過the wire就唔好話自己睇過劇咁

成日見到有fans好悲觀覺得套劇會比netflix cancel
但有人話套劇雖然喺美國唔係咁紅，其實喺巴西定唔知拉丁美洲係好受歡迎

霸氣prof x

有冇人記得poi做tao個個演員, 去左拍inhumans

睇comment原來佢仲拍過x man
amy又拍過shield, 依家交換

抵啦

有Amy即係逼我睇

呢招絕呀
原本都冇興趣睇咁滯...
跟住Fox: Amy Acker Set as Female Lead in Fox's Marvel Drama

我地be like: 正呀amy呀

有冇人有睇魔盜王新trailer?
有skins effy做女主角

唔明點解得咁少人睇
下禮拜終於有新一季

honey

又有新一套魔盜王咩

仲有1日定2日clexacon

睇完Logan，暫時係最好既Superhero個人電影

拜拜Hugh Jackman，希望有緣再見到你做戲

屌 啲guests好撚正

近一兩年多左班critics吹捧叫好左啲 連emmy班人都終於識得睇
但高登/lin登真係少人睇，黎黎去都係果幾個
當年brba好似都係去到尾段差唔多完之後開始爆紅，唔知呢套會唔會呢 (可惜americans賣左比amazon，如果netflix有得播會hit好多)
下個禮拜

有 好似係orlando bloom角色個仔做男主角
當年淨係睇過一二集之後冇再睇過

次次見到clexacon呢個名都會笑左

淨係識shoot
clexacon但冇lexa，誤導性商品說明

x2
留下越嚟越多既謎

好記得第三集女主角老公係船頭忙緊然後女主角同Jack嘴
隔多幾年先知有個字叫夫目前犯

agger

係 睇ig好多唔知咩文既fans account

又會2個都請唔到咁慘
我都淨係識shoot

我睇個場勁多人喊
我都有喊
x-23勁qq

個evil corp ceo同white rose啲對話 .. 成日懶係玄咁

佢地兩個好似第一集已經有曖昧

不過拍呢套野budget又真係貴既 ..
之前套Marco Polo比netflix cancel左，見到幾多人驚下套係sense8

第二季睇拍攝手法算啦，劇情吹到睇唔明之餘又屌唔到你引嗰吓真喺眼高手低
利申：睇唔明就當喺垃圾

我未睇都想喊
直頭唔係咁想入場睇 好似比錢入去喊咁

係，根本係黎
跟手Orlando Bloom第三集見唔對路就中出左然後即飛(上鬼船做船長

眼淺一定會喊我都差少少喊左

S2成季都唔知做緊乜 條主線好似無推過咁濟

岩岩先開s3 肯定追唔切

channel 4有套 crashing, 又係fleabag 個pwb 做

開左Big Little Lies 睇
shailene woodley做左老母嘅

由播Westworld 果陣已經見到c字頭係咁推the American ，見到太長未有時間睇。
而家決定的起心肝追第一季

我由第一次見c字頭佢已經推緊the American
推下推下自己都睇埋一份

每次講S2想會讚返佢拍得幾好

但其實又唔係話唔明佢做緊乜
只係睇完覺得好似好空洞咁...

咁多年嚟因為佢s2打後冇出blu ray, 就冇睇到
希望完哂之後有出boxset可以一次煲

進展真係好慢 有時攰攰地睇到訓著

搵機會追返

我都冇時間重睇S4 連新一集legion都未睇

想睇呢套

Leftovers有新片睇

呢套劇全部女主角都係老母

好睇既劇值得多啲人一齊睇
之前好似講過唔會出bluray ..

有冇人睇緊美劇版taken?

上面有巴打話好睇，我就諗著今晚食完飯返屋企先睇

做乜brooklyn99要等到4月先回歸

C字頭你開左The Axxxxxxx post記住係度post link
我下星期weekend先睇Logan費事去出面搵post中伏

岩岩開始睇stranger things, 好鬼正

vikings 最新一季冇人理 今季好睇左好多

Kevin好似又去酒店

但s3我一定會睇 因為我本身追開既劇唔多

冇諗過開 出面都唔會有人討論呢套野

你地講個個amy係拍左邊套劇令大家咁中意佢?

其實睇完S2之後本身係預finale season會比個平淡既小小總結happy end佢地
但S3啲trailer睇落佢地個樣好潦倒/好頹又唔開心咁
(特別係Matt點解會變到咁樣 發生咩事)
好不安搞到好似係個好強大既bad end咁 你覺唔覺

person of interest

鬧還鬧 都會睇S3

跟隊

睇咗，好睇過Six，會繼續J看

Amy

居然
咁係度傾

yeah 睇完twin peaks season 1
Audrey bb

呢度會唔會有人討論每集劇情
原本廢事自言自語我仲打算返高登睇下會唔會有人開post 鐘意睇americans個巴打冇過到黎lihkg

搵我

果個巴打叫脹根碩，都係好鐘意the americans
仲有個叫觀音冰 好耐冇見過佢上水，好高質好啱傾 唔知去左邊

好睇過six

temuco巴打表示好傷心

個人意見，不代表本人立場

個個都成面鬚 好愁咁
估係GR又搞大件事

成季咁多集梗要有d起伏，帶viewer坐下過山車，我深信fans會滿意個ending嘅

唔使傷心 代表佢唔係死忠痴線佬

對個ending期待又怕受傷害
btw咁多條trailer都冇出過jill ..

好耐冇追劇 有冇啲新既輕鬆短劇推介

Atlanta

Stranger things要到十月先有S2?

fleabag -bbc
crashing - channel 4

sor9ly
我對女單眼完全無抵抗力

聽日有得睇

amy同sarah重演左poi513最尾個幕 (假如root冇死嘅話)
me:

笑到仆街captains都盡哂力勁體貼fans
太多圖有興趣嘅入link睇

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好撚正呀

睇埋片笑到仆街
現場好多人好澎湃咁嗌:YES

Amy成塊面紅哂

呢段又係好好笑, sarah好努力咁諗d形容詞講同Amy kiss係點

AMY:

完左panel仲一齊up ig

頭先睇左 好好笑好正
好多野睇 宜家仲睇緊

Iron Fist預告麻麻
幾時先有Punisher

其實我覺得the americans質數好平均 每季都保持高水準
只係冇你地咁迷哩套劇

兩套我都中意

作為唔睇英雄劇既人表示:
就咁睇trailer覺得呢套好似係netflix x marvel最唔吸引果套

冇錯 完全明白

同一世界觀crossover 搵carrie查fsociety
痴線婆carrie vs 痴線佬elliot

就睇完BRBA S4 finale
其實成套劇最唔煩膠既係Walter Junior
Skyler講真佢大部份reaction我覺得好正常
Marie同Hank都係好撚煩, 特別係Hank成日懶搞笑把聲
不過又好鬼好睇停唔到咁

我反而都幾唔鐘意Walter Junior
睇果陣因為Walter視點無可否認係會代入左佢角度睇野，有唔鐘意Skyler係唔出奇既
但諗轉頭代入返Skyler角度，其實Walter瞞住咁多野/10問9唔應
Skyler咁對佢都係正常反應 不過出面次次都一面倒屌Skyler
我一開頭都唔鐘意Hank，成日懶沙塵認屎認屁，但睇睇下就有改觀
Marie除左偷野唔認之外，覺得佢其實好愛自己屋企人

其實佢地全部人都好愛屋企人, 但某d行為/性格真係撚煩膠

另一方面Mike Saul Gus幾個都好鬼正

班壞人正過Walter成家人好多，佢成家都好煩膠

而家變左peter係痴線佬...

[痴漢系列]
啱啱見到呢set gif影得佢好撚靚

平時多數睇開20分鐘一集sitcom
但自從vmus好多片死左之後就搵唔到地方睇
Friends / How I met your mother / Last man standing / Parks and recreation呢d全部都搵唔到，最慘係就算唔介意比錢netflix都無
有無網易搵呢d劇？

接左Fox套Marvel劇終於由18線跳到8線女演員啦

BT幫到你

好開心見到佢有新project 仲要算係大製作

越老越靚女
睇左成日我比sarah呢張嚇親

同埋係咁loop reunion條片有

希望佢同sarah 2套劇都播得出啦有番追劇動力

喺reddit見到有人list左呢啲:

Supernatural / Drama / Crime / Fantasy
Hannibal
Supernatural
Kolchak: The Night Stalker
Millennium
Penny Dreadful
Haven
Eerie, Indiana
Buffy the Vampire
Lost Girl
Twin Peaks
Sleepy Hollow

Sci-fi / Supernatural
12 Monkeys
Ascension
Black Mirror
Continuum
Orphan Black
Person of Interest
Agents of SHEILD
Torchwood
Threshold
Ghost in the Shell
Dollhouse
The Twilight Zone
The Outer Limits
Warehouse 13
Eureka
Sapphire & Steel
The 4400
Alphas
Alcatraz
The Event
Flash Forward
Journeyman
Stargate Universe
The Pretender

今次佢地啲fan service真係好勁 好多野J

好彩amy呢套係x-men果套marvel
如果cast左佢走去拍咩inhumans我就真係唔會睇

Inhumans果套睇Marvel TV個勢應該係想黎個大改革既
始終AOS既陰影太大
不過個cast太多人佢接左既係呢套的話會好難突出既感覺

唔係dislike inhumans
但啲英雄劇成日一套連住另一套
對於平時冇睇superhero劇，但如果膚淺地想為左某條友追其中一套
就好似好難就咁融入到
x-men果套就好似冇咁複雜

inhuman果套唔係ABC咩？

Legion完全獨立

其實marvel tv同電影既連繫性唔高
Tv 幾套既連繫都係同電視台既先會有

ABC既咪又係Marvel tv整既

我講左幾次stranger things都冇人理
好中意無牙仔

好多人都覺得依套好睇
不過之前有人不停咁講，好煩膠

又loop: 好睇但唔係神劇
屌不要再loop了

Marvel TV真係好垃圾

好似前世冇睇過戲咁
當Fringe同Supernatura係咩

netflix果堆唔係講到世界級咁咩?

見到出面有新聞話viutv英文台今個禮拜公佈有咩播

其實係得Daredevil S1比較出眾 S2就退步左
Jessica Jones題材少見所以問題唔明顯
但Luke Cage已經開始露底

好中肯既分析
黎緊套iron fist唔知會唔會伏過luke cage

終於有得睇喇今日

不能同意更多

vmus好多都失去片源 想追返house of cards都唔得 又唔想down

Iron fist個奸角好似仲好j過主角
Luke cage狗都唔屌

join netflix

Iron fist重點都係睇佢打既姐

Join左 Netflix 真係番唔到轉頭
用chrome cast睇簡直完美
可惜好多片都冇

咁好中肯咁講句, Luke Cage大把人一見到係黑人cast已經好嫌棄
同埋頭半真係ok的, 冇記錯係第8集開始悶同暴走

所以我cut左

今日播既劇多到痴左線

HOMELAND

BILLIONS

THEWALKINGDEAD

BigLittleLies

TheLastManOnEarth

Feud

仲有咩making history同埋好多其他劇 見到人人個節目表多野到
今晚all in feud
big little lies今集好似都好正，但留返聽晚先
homeland今集有單野好撚爆 頭先睇左劇透

Homeland好睇番？

普普通通 又唔係話好好睇

返梗hea工，但哩排好撚忙 今晚都喺睇TWD算

懶到費事cut

好過上兩季先

轉左份chur工，而家追埋BRBA之後先睇番其他

冇野睇廢事蝕比佢

暫時好似好過上季
其實對今季個主線故事冇乜太大興趣，但Quinn條線幾好睇 佢演技好好

Feud劇情有咩咁特別？
見到兩個阿婆主演有少少卻步

真人真事，講佢地兩個係以前好紅既女明星，但不嬲唔鐘意對方/超級不和
(一個覺得自己係實力派，一個好似係靠樣上位/movie star偶像派)
但佢地到中年事業有啲走下坡，於是決定一齊合拍套戲想重振事業
但本身已經好憎對方，再一齊拍戲就令不和再瘋狂升溫

重要係睇佢地兩個鬥法 (jessica lange susan sarandon兩個都係好戲之人)
仲有班配角大部份又係好戲
景靚衫靚，重現返當年hollywood生態
對白頂癮夠campy
劇情未答到你住，因為我都未睇 人人仲未出字幕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好詳盡，thx
等你睇完有咩評價

禮拜一真係太多劇出，冇可能睇得切

未睇我已經知呢套會好睇
大部份今日播既劇都出左字幕，就係呢套未出
吹漲 一心淨係想睇呢套就偏偏未有
plan b: 睇big little lies先

btw Feud唔係淨係得阿婆 有女架
如果睇過mad men會認得呢個女仔 Kiernan Shipka

Feud 都有 Sarah Paulson

啱啱F5見到出左字幕 即刻狗衝click入去
跟住見到

由于字幕经常被盗用并且删除名字，所以字幕会在55分钟后自动解锁下载，请大家理解一下，感谢支持

屌佢老母

仲有kathy bates / catherine zeta jones / the americans個martha etc...

幾多靚女

再睇返佢 oj 個look 所以話造型真係好重要

好似不嬲都係咁
所以down熟肉

the americans個martha

feud 正

Making.History

Yes 最靚呢個

係咩 .. 以前唔覺有
同埋我即刻click另一套劇又係出左冇耐都冇事

唔靚但演技好

Fargo S3新promo!!!!!!!!!!!!!!! 終於見到幾個主角

carrie coon短髮型到
mary elizabeth winstead
ewan mcgregor個look

其實chrome cast有咩用

屋企冇smart tv
可以用黎播電腦畫面落電視睇

VIUTV英文台原來播HBO舊劇
Newsroom / True Blood / True Dectecive / Boardwalk Empire etc..
就算播舊野都完勝依家明珠台

Tuesday is Sanvers' day

明珠都播得幾貼嘅
利申淨係睇flash同supergirl
Btw終於有機會叫屋企人轉台雖然遲d播pb又要睇番大台

阿媽成日掛住prison break 勁期待咁款

Possible Game of Thrones Season 7 Poster Art Spotted

咁正

知唔知幾時？

7月
好似係

subscribe 左 HBO go
反而冇 true detective

我用PS3/PS4插電腦mon睇

Black sails有無fans

哦，姐係smart tv就冇咩用

Smart TV 直接插LAN線或wifi, 唔洗咩PS4/chromcast

咁基本都冇

我廳有SmartTV，廳有人用果陣先入房用PS4睇

聽日

琴晚睇到Legion第3集
好似睇緊超能力版mr.robot

EP4仲痴線 但好正

而家想知David究竟有幾多能力

希望快d痴完線
睇到我都痴線啦

吸收他人人格係David其中一種能力黎，就算原著都係盡力將David同其他人格分開，冇徹底醫好過，除非將佢能力消滅，如果唔係應該一直痴線落去。

會唔會去最尾其實全部人都係David人格分裂出黎

見到有人話今集可能仲係發生喺上集David個意識入面
即係syd佢地根本未醒

已經睇到唔深究乜野係真乜野係假

新睇想傾下姐 唔洗咁既巴打

睇唔明mr robot s1 覺得好唔知點

S1都睇唔明 ，可以放棄S2了

無錯

煲緊This is US
睇睇下唔知點解會喊出黎

嘩屌播Rectify呀

係正喎又true detective又tripped 題外話viu有套劇朱凌凌做好似幾正

比人loop到煩 好似潮文咁

True Dectecive

Grey’s Anatomy
最新嗰季定由頭播先

Entourage又係之前想睇而又冇時間睇嘅劇

唔會由頭播掛

播幾年

最新嗰季開始又會miss咗Derek點死

如果直接播最新個季就唔睇了

一周一promote
一齊skip住睇supergirl 聽講今集唔洗skip利申未睇

X教授有冇機會出場

除左X教授應該冇人幫到David

由頭播要播幾耐

今集Big little lies好好睇 越睇越好睇
依家睇Feud先

佢播呢堆劇有幾套我都唔識 包括tripped
但有rectify真係估佢唔到 咁鬼識貨揀呢套

Alexandra Daddario

條女咁睇好似肥肥地

有無可能唔cut

無時間睇 等feud包膠

雖然冇睇呢套
但有乜理由啱啱開台套劇唔係由頭播起?

有肉地咋明明好正

同埋今朝chy上節目宣傳個陣提起clexa我一睇到就笑左出黎
好了解觀眾嘅演員

有13季喎

2百幾集可以播4年

如果由頭播寧願佢播CSI

有冇睇佢本書？

有無人睇the 100

Feud睇左半集，同想像中一樣咁好睇
有冇人都睇左? 簽約果段笑到我gap gap聲

但比人抱果張堅肥
gonna give the gays everything they want

原來2百幾集
但都係好難想像無啦啦一套劇由中段播起
如果有人未睇過又想睇，見到唔係由頭播起會好嬲

冇
但聽聞睇過書既人都幾滿意套劇

the wait is over 神劇回歸

停左係season3第1集

AMC?

咁你就走寶喇

有咩問題

我s3e5

無得好似睇Netflix咁一次過睇晒

唔係不嬲都係AMC架咩

係

S5既Walt真係好乞人憎

咁舊既戲如果佢買到高清黎播又唔拘

睇得幾快喎

就算佢做過啲野令我果刻好憎佢
但睇完哂全套劇我都唔會討厭Walter White呢個人

佢揀套咁多集既劇係咪用黎當長期飯票
長遠計可能慳唔少

講開walter

bryan cranston今日61歲生日

分分鐘當Grey Anatomy係皆大歡喜咁用

Netflix Original？

咩呀 bcs好似不嬲都amc架喎😑

佢喺咁寫，不過我維基咗，原來真係amc出品
Sorry 巴打，我膠咗

冇時間睇

海外無得播咪original囉好似係

"It’s easily the worst of the Netflix Marvel shows — where the others tend to start off well and then run into massive pacing problems around episode 8 or 9, Iron Fist begins as if it’s already at that sag point — and an unfortunate illustration of the perils of miscasting."

唔係呀最期待係呢套

唔好掛住打機

好似係netflix同某啲台既劇有agreement都會叫netflix original
通常係weekly episode (每個禮拜update新一集, 追得好貼果堆劇)就會叫netflix original

wow 好耐未試過見到netflix劇有咁多一面倒劣評review
好壯觀

負皮多到我想睇

反而想睇咗

你班友咁重口味
寫review班人大部份已經睇左6集
諗住睇果d真係做定心理準備衰到貼地 除非套劇後半迴光返照

個女(好似)好正
幾時開始做spy

無啦啦俾人屌到要刪twitter

今季INSIDE NO9 有D失色

The Americans S5E1
holy shit 最尾果段

由冇對白開始一路緊張到直至佢跌左落去，嚇到我睇到擘大口去到完場

本身漫畫都係白人，屌佢其實冇咩意義

機都冇乜打
放工乜都唔想做

唔撚係掛

太upbeat

Tom Hardy’s ‘Taboo’ Set for Season 2 at FX and BBC One

Paige個樣都ok架
但我覺得佢唔會做得成spy

成日覺得一應twitter啲攻擊就已經輸左 網上咁多痴線佬
同佢地對話都冇咩好結果

btw finn jones其實都幾慘，got個角色比班編劇改到咁衰
宜家iron fist又食左屎

返咩工返到咁攰

33分

First Teaser Poster 原來真係得咁樣
勁普通

Fan made好似仲靚D

The Night Manager: BBC drama set to return for series two

Showtime ‘Billions’ for Third Season

The Handmaid's Tale New Teaser

4月黑馬

文職

RT宜家0%

Hea撚到

琴晚通頂做完功課一陣放學唔知追番d劇定打機好
隻碟買左番黎幾日但係好多劇都2-3集冇睇

好期待出左街之後啲人有咩反應

明明期待左好耐，不過都照睇架啦

由S5開始d poster質素都一路跌，同劇本一樣
以前成日玩大頭 S4呢set都好靚，但S6就好樣衰

期待s7之前睇哂前面嘅

有哂心理準備，冇哂期望
可能冇想像中咁差

如果一口氣睇哂6季都幾痴線

No!!!!!!

積下積下就愈來愈多未追
我宜家有時間都係睇單元劇同sitcom算

好似話最重要既action都拍得好差

終於有時間睇左The American s5第一集

女主角好正

今晚睇

我之前係 睇完半年左右

其實我睇左第一季

ep1一如以往咁好睇
套劇質素真係好鬼穩定 基本上都唔使擔心有咩大跌
唔明點解佢地可以keep得住每季越做越好 feel到班編劇已經一早好清楚個故仔點鋪排落去

睇完討論下

會唔會覺得好難認人

介紹colleen wing 條片啲打鬥好柒

同親呢條女有關既野都係伏 sand snakes

7 Most Expensive TV Shows of All Time

Sense8 — $9 million/episode
Rome — $10 million/episode
Game of Thrones — $10 million/episode
Friends — $10 million/episode
ER — $13 million/episode
The Get Down — $120 million/season
The Crown — $130 million/season

The Crown

The get down咁貴

前面用episode後面用season
比佢fake左以為多其他成10倍

“largely due to production changes and music licensing.”
不如執柒the get down留返啲錢比sense8用好過

我都係 以為佢打多左個零
嚇死

四少巴

ER仲貴過GOT？

Gabriel 同 Claudia 係公園段對話聽完好sad

Sand snakes

片酬?

“Nothing scares those two,”
“Everything scares those two”
呢兩句講得好應
成日覺得Philip個仔去us會累死佢地全家

原本睇書鐘意dorne既人睇S5真係喊出黎

追big little lies先

好睇呀 越睇越不安
黎緊呢年best actress in limited series
big little lies + feud + fargo呢3套劇班female cast = 大亂鬥

Paige都玩緊火

雖然唔係美劇
有套我勁鐘意嘅日劇隔左7年竟然出第3季
喊左出黎

係咁出劇點睇得切呀

DESIGNATED SURVIVOR
出左第11集

有d亂, 搞唔清d名就真

講啲唔講啲

sorry

究竟係邊套日劇

code blue呀

屌你講真架!!!!???
我都好鐘意呢套, 最鐘意比嘉愛未條line

富士要救月九ma

等聽朝新聞confirm

好彩睇左姐

e.g me

In Gakki We Trust

原來Legion 有Audrey Plaza

比起一般美劇既煩膠仔女
Paige呢個角色真係寫得好

結衣bb+戶田

宜家都睇唔切
4月仲點生存

一般暫時主要角色用呢個認下啲人/house都OK

我粒Tyrell花呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就算間唔中有幾集拍得好我都唔會原諒佢地改衰左咁多野

Better Call Saul S3新trailer!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

&新相

呢度有無人睇History Channel 套 'Six'
講Navy Seal Team six
尋晚season 1 finale超正
Rip

舊劇未睇哂 新劇又keep住出

就咁睇trailer已經知S3冇得輸

SXSW真係搭左間野出黎賣雞
仲有Twin Peaks Double R

傷口上灑鹽

黎緊除左grandma之外應該撐邊個好
可能轉投team龍媽

stark

我擁護家姐

等睇重逢&如果Nymeria出返就拎定紙巾

希望家姐平安

The 美國人s第一集都幾吸引下
條新line(個係Soviet Union走佬去美國個家庭)幾正
仲有Paige

subhd轉版面d圖大咗

睇緊Netflix love

依家聽到'family'就覺得好反感

利申尋日睇左狂野時速8條trailer

Paige愈大愈正

ghost同nymeria出黎死既話我就棄劇

宜家我連sit com都懶得睇

八字眉
學打交俾老母推個樣好正

唔好搵呢套野同BCS比

唔好再用啲狼既budget黎整龍cg

乜都唔睇

發惡夢就比老母捉去練拳 好正，成件事好有elizabeth既style
btw個個掛住J Paige，冇人講最尾世界級掘窿

Fargo咁多條teaser暫時最正呢條

我好似有網癮，成日漫無目的咁上網就冇左幾個鐘

果幕我都估到之後Elizabeth會點做

c字頭...
itv有套flowers

I know that feel

Elizabeth望住個越南仔既眼神 .. 如果咁細個開始就入左果個世界就會變成咁
佢唔會想Paige好似個男仔咁

未聽過
好睇?

‘Mr. Robot’ Season 3 Gets October Premiere, Adds Bobby Cannavale and Ups BD Wong to Series Regular

From Universal Cable Productions, “Mr. Robot” hails from writer and executive producer Esmail, who will direct all 10 episodes of Season 3, as well as Anonymous Content executive producers Steve Golin and Chad Hamilton.

佢又拍哂咁多集

放工番到屋企一上YouTube 聽歌咁就一晚

除左Fargo之外，最想睇就係哩套

Preacher S2 June19

個feel唔同左咁

睇左breaking bad 頭3集。
見到主角同佢拍檔係咁吵架，都唔知有咩好睇
大部分時間 睇人吵架！？呢套又吹到好神劇

我想問 之後集數 係咪一樣會 瘋狂quarrel

棄咗佢啦，無謂咁辛苦
利申：睇晒，追梗同系嘅BCS

真 垃圾 overrated

真 media hype， 真 狗也不屌

係囉我都覺得棄好d

利伸: 睇完S5第9集, 應該聽日爆埋果4集

血腥慎入

7集先岩, 以為S5都係得13集

好心你就睇晒佢啦，得幾集，最尾好好睇同好回味，有幾個場景成日會想起

做咩姐, 我又冇話唔睇, 咁唔得閒就唔睇得住架啦

咁就乖啦

最緊要有梅麗史翠普個女 佢係我杯茶

十季既FRIENDS 終於睇曬..好正!
睇完好似完左一個JOURNEY咁

Fargo
BCS
Leftovers
分唔到邊套最期待

正一垃圾劇

分開睇都唔比

btw S5E14世界級 記住坐穩
利申: 全套brba睇左3次

最緊要出多啲Joanna

最緊要多啲white rose

好想聽佢瘋狂講國語

逐個逐個字咁dun出黎

無人睇?
好野黎架

睇晒，一季都幾短吓

第二季既重點

Darlene條仔講得仲自然過佢
佢啲國語真係好撚差

唔知有冇人覺得Big little lies首theme song幾好聽 呢排間唔中都會loop下

Powerless個女秘書面無表情，真係唔想睇到佢

開始睇Legion，條女好靚，原來之前做過Fargo

今集Legion好似鬼片咁

我覺得今集好正

正就好正但嚇親me

好笑
Black humor

未睇 今集恐怖過比angriest boy追果集?

又係Olivia Colman

我覺得今集唔恐怖 不過好正
快d睇

質素

晏D睇

英劇成日都有佢份

American Gods SXSW Premiere Reaction: Fans Worshipful of 'Bloody,' 'Beautiful' Series Opener

Fargo

屌
笑左出黎

In Fuller we trust

睇左Lethal Weapon第一集
套劇冇咩特別，係睇個男主角點顛法

個host好燥

哩排主要煲Prison Break
但琴晚都抽時間睇美國人s第一集 男女主角空姐空少look

其實期待呢套劇既人當初有冇覺得iron fist係miscast左
finn jones望落真係好瘦好弱雞 唔似好打得

記得出定妝個陣我已經
但係諗住劇情會補救到點知都係咁
要睇下呢套難睇d定lukecage

Iron Fist原作都唔係大隻佬啦

空姐機師呀

食住花生等睇烈士有咩感想

烈士A

睇Legion睇睇吓自己都就快變主角了

套嘢都好似有啲野心，但係唔知之後可唔可以收個靚尾，希望唔好變膠劇啦

利申：睇咗四集，第一集最好睇

第5集好睇番

同意

竟然 平時見到iron fist啲圖都係大隻佬

雖然故事進展唔多
但冇一集我覺得唔好睇

以M記黎講Iron Fist唔算大隻佬，算有運動型有肌肉偏瘦

睇睇下twin peaks已經睇到S2E9
好想拿拿臨清哂佢

finn jones瘦得黎唔夠肌肉型

即係唔夠銅條囉

This is US 入面Alexandra Breckinridge
同Evan Rachel Wood 好鬼似樣
之前睇TWD/AHS都唔覺

套野都幾悶..捱唔到sheshe線就停左睇

Ed sheeran會客串GOT s7

咁正
會做咩角色

路人角色啦好明顯 之前佢都客串過FX套垃圾劇

我都差D捱唔到落去
但睇到S2尾S3開始會見到曙光
前面有D集數可以飛左佢 (每集獨立case果d)

Btw佢隻新碟好正

諗緊會唔會好似coldplay係red wedding到演奏咁 佢又去彈下結他

btw我都覺得好正

咩劇
佢前兩年喺澳洲開concert 時
喺Home and Away客串過
套劇係澳洲版愛回家咁樣

以前有試過覺得幾似

bastard executioner

Game of Thrones producers confirm final season only 6 episodes

S8得6集confirmed
hbo已經初步傾緊拍spin off，但D&D唔會負責拍 (好事 )

Season 8 劇本:
Episode 1: Dave Hill
Episode 2: Bryan Cogman
The other 4: Weiss and Benioff

Dave Hill / Bryan Cogman 兩個都拍過got黑歷史集數

佢個角色會同arya相遇
因為maisie鐘意ed sheeran

Emily Browning will be playing two characters on ‘American Gods’

有無人留意開Colton Haynes

星期一最期待Feud

chanel #5 條仔?

yes

見到fb啲人好似屌多過期待
我都鐘意ed sheeran但都覺有少少膠

我想睇佢比人殺死
一定好撚好笑

BRBA S5真係世界級
最後兩集真係痴撚線

我覺得佢似做旅館賣唱果啲人

睇完果陣心諗咁撚好睇 以後仲睇咩劇好

不過宜家先睇brba其實好幸福 可以接住睇bcs

最尾我以為Jesse都係死硬, 點知冇事 但Andrea死果度
雖然由S1開始White全家都成日鬧交, 個個都有煩膠野
但去到最後個個就算冇死到個下場都好撚慘
同埋其實套劇家庭部份真係好真實
現實就係咁多煩膠野

唱完跟住俾人殺死

如果唱I see fire應該好正

red wedding

美國人s頭號FANS解釋下點解第一集最後咁唔MAKE SENSE既劇情都會寫得出

andrea死果下真係 完全feel到jesse心碎了 果幕好震撼
brba其中一樣最好睇既野就係成件事都好真

具體啲講下邊度唔make sense

企定定都跌到落去

我即刻諗起依個

我覺得佢咁撚大個窿都已經算企得好邊緣喎 仲要鳩鳩下掛住望袋野，個人重心向哂前，唔算話唔make sense
不過佢以前出mission都成日做錯野，瀨野都係遲早既事

一套劇神唔神好多時就係睇最尾，有睇教父就知一套劇或戲收得靚是幾撚緊要
所以巴打能夠睇到尾是幸福的無錯的無悔的

Hannibal 真係好撚好睇
追剩最後6集
個人神劇之一

圖已cap,搵日慢慢J看

屌你老味 morgan終於變番正常人
之前一見到佢出場就好撚躁

TWD?

colony有無人睇？睇完真係覺得女人好on9

S3前半太重藝術性 有啲難頂
但S2 finale同S3 finale係我睇過最正既finale之一 S3收得好靚

emily好cute

咩戲黎

好明顯 我聽晚先睇新果集

左膠大愛MORGAN

開左Santa Clarita Diet 黎睇
DREWBERRY老左好多

第一眼望到佢諗住做間諜已經覺得佢on9 成日都以為自己好撚偉大做野好岩 又唔知佢老公幫佢執手尾
口口聲聲話係為左頭家 但其實就係諗住自己

睇過幾集都覺得唔好笑
棄左

有人剪左成套brba做一套兩粒鐘既戲

睇左未 ？

未

New Girl With The Dragon Tattoo movie gets 2018 release date

Sony has announced that Fede Alvarez (Don’t Breathe) is set to direct The Girl in the Spider’s Web, an adaptation of the fourth novel in Stieg Larsson’s Millennium series.
EW has confirmed that some of the names being considered include Natalie Portman, Scarlett Johansson, and Alicia Vikander.

見到Natalie & SJ笑撚左

屌你老母Sony

換導演都算撚數喇
但真係睇唔透點解唔係rooney做返

Netflix's A Series of Unfortunate Events renewed for season 2

重新拍過？

正
但係係咪要等一年

得罪講句上面三個都好唔襯lisbeth
邊個可以做到個病態出黎

拍BOOK 4

應該2018

Alicia勉強可以試下，但依家太黑

睇返舊新聞，原本舊版finale 4 casting係
Rooney
Lea Seydoux
Sarah Snook
Sophie Lowe
最尾揀左Rooney，宜家睇返覺得其實Lea都可以一戰

Rotten Tomato出左Iron Fist rating.....差到仆街

Luke Cage其實已經麻麻

睇下17號咩情況先

JJ我都睇得好辛苦、LC已經覺得大佬級，點知最強嘅竟然喺IF

有冇可能咁差

唔講角色種族問題

暫時D人都係批評緊頭六集D打鬥場面表現唔到東方武術或令人印象深刻

主線方面又唔同之前三個主角咁引到觀眾共鳴

點解咁少人睇Feud 好睇喎

可能走cult片路線

忙到_ _ (打機)

睇咗EP01，唔好笑唔夠毒舌，係電影開拍後先吸引少少

人大左連打機都懶

我覺得好笑 joan好作狀啲反應好好笑，bette口直心快夠野蠻
hedda hopper都好抵死，仲有mamacita
啱啱睇完EP2 team bette

睇Leighton Meester套Making History仲開心d

竟然換走Rooney做我

咪玩啦Natalie Portman, Scarlett Johansson

有冇人有睇冰與火之歌：權力遊戲 GAME OF THRONES
套野好正，岩岩開始睇
講貴族爭權奪利，互相背叛

有冇類似風格既美劇推薦

小心俾人劇透哩套
利申：仲未開始睇，諗著完咗一次過睇

依套係有好多人睇

Lihkg啲人好鍾意劇透got 你自己好自為之

睇定差唔多
睇完再睇小說
不過開頭第一季有d悶
睇到開頭想棄，不過見套野小說好出名就睇
落去
抽描寫人既黑暗面做得幾好
18+就更表現到d暗黑位

劇透撚清算名單佔有一席嘅我路過

第一季係真係有d悶

blk左thanks

有咩劇負皮會比人扑

我愛黎明.jpg

換走哂最吸引既導演/cast，揀本最唔吸引既書改編
仲諗住拍戲 sony呢啲on撚9決定真係唔係正常人可以理解

BTW
“It’s said that 50% of the director’s work is casting,” Álvarez tweeted Tuesday in response to a fan’s question about Mara’s lack of involvement in the 2018 production. “If I’d just take Fincher’s (amazing) casting, I wouldn’t be doing half of my job.”

每次見到有人問 "有冇人有睇got" 都覺得好傻豬
心諗 不如問邊個未睇過 基本上9成人都有睇

邊關事 以前高登咪又係一樣

你睇完書就會知書好睇好多

X2
其實以前都好似曾經block過，見你果次講起，我都好似係

星期三又有得睇the americans啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

‘Person of Interest’ Star Jim Caviezel Joins CBS’ Navy SEAL Pilot

The pilot, about the lives of elite Navy SEALs as they train, plan and execute the most dangerous, high-stakes missions our country can ask, hails from “Justified” and “Sneaky Pete” scribe Ben Cavell, who will write and exec produce.

睇落個班底唔算差

有冇人睇左big little lies EP4
Madeline同個男人咀果段個flashback笑到仆街
nicole kidman個反應 睇到同佢一齊笑

不要再說了

想問下mad men後期情節會唔會緊湊d 暫時睇到s2

mad men唔係啲劇情好緊張好緊湊既劇喎
character-driven>>>>>>>>>action/plot

今集HOMELAND
唔想再睇落去，班編劇冇人性

傳Matrix翻拍
轉導演, Neo變黑人

我重未追

又黑人

見到c字頭係高登American post出現

夠殭就好似雲圖咁一個人化妝化到轉種族

Paige
好青澀

而家仲追緊homeland/blacklist/suits個班行出黎比我恥笑

依個Post好似好多人追72x

等我仲走去google，點知搵到架巴士

報到
有追homeland同blacklist

我都未 唔通peter又.....

班左膠平等撚戇尻完未
識唔識自己寫個劇本去拍 淨係識翻拍

睇咗兩集，已經feel到Paige陣反叛青春期煩膠味 (雖然劇入面外表好pure好true)

利伸，淨係S1睇過頭幾集，S234完全冇睇

今日開s4
唔好劇透我

而家先發現連登冇傳統腦魔 ON99咁 lm

太耐冇login連password都唔記得左
要"忘記密碼"先入得返

兩大賣點都冇哂仲翻拍黎做乜鳩 好心放過套戲啦

今集其實都幾唔make sense
但睇完又真係會唔開心 你去睇下就明

點解可以skip幾季咁癲 點睇落去

一齊睇S4

屌 睇錯+打錯
以為你話S5

web版先有得用
但啲最後回覆時間錯撚哂，又唔fix返

paige bra邊

就係copy錯左巴士號碼

Legion Renewed for Season 2

American Gods | Official Trailer

好撚正啊條trailer

iron fist係咪聽日出?

留名
大家有無用咩app係電話睇劇
成日搭車想煲但好多app都無美劇

有冇人睇假面真情Imposters
頭先睇完第七集真係不得了

必睇呀

唔好意思
請問有冇巴打推介下好似the 100 咁嘅sf美劇
btw the 100好垃圾

諗住慢慢由頭睇番哂，一日一兩集咁

睇緊Homeland第一集開頭已經覺得Peter好撚慘

本身已經期待
但睇埋呢條trailer搞到仲期待 拍得好靚呀

有眼光
可以試下Battlestar Galactica / The Expanse
或者睇下面呢堆都係SF，但同the 100唔算好似

經典:
Doctor Who
Star Trek
Firefly
Fringe
Stargate
Farscape
X-Files
etc..

熱門:
Black Mirror
Westworld
Person of Interest
11.22.63
Orphan Black
Stranger Things
Sense8
Humans
The OA (呢套好睇個人口味，鐘意既會好鐘意，唔啱睇就憎到死)

冇咁Hit:
iZombie
12 Monkeys
El Ministerio del Tiempo
The Magicians
Wayward Pines
Zoo
Dark Matter
Killjoys
Timeless
Travelers

佩服 咁心急走去睇左S5先
記住睇返前面幾季 好睇

越睇只會越慘 但佢演技好勁
睇睇下搞到已經唔記得Quinn以前係點 淨係知佢宜家咁樣

話時話fappening又黎料
大家睇左炒麗同amanda流出未

are we friend?

有冇人有睇Versailles?
我知係法劇但好想討論

好睇？我見Netflix HK都有

以前幾撚柒巴閉冷血殺手
而家

入面有link
amanda就黎生仔都比人流出 陰公
btw啲相

好睇 bourbon 姐妹花 兄弟好靚仔
男主角george blagden正野嚟

Amanda Seyfried d相爆咁多

等睇你地評iron fist

睇左幾個口味同我差唔多既影評人評套戲，都幾絕望

在湖中心含撚

其實條女一般

The Leftovers新teaser?
有Jill

今日四點就有得睇

佢雖然都幾多相
但又冇J LAW果D咁肉酸

期待睇人集體食屎

睇到果陣笑左，後面個景加埋成件事

WHO

我有冇睇錯 ..GR竟然夠膽還拖?

每次見到reddit d ama都係已經玩撚完 時差

好撚慘
咁鬼痴情
仆街Carrie

屌你渣艇仔出去含撚咁識玩

有冇人食左屎

唔該哂巴打

原來未出自膠

已完結點可以無dexter

就係要大家比資料先得架
我一個人睇哂咁多劇咩

最近翻睇 睇咁多次都咁係咁正

之前我記得有個希臘女明星成段性交片流出，果次仲勁仲清

笑甚麼

早幾日先睇番How to get away with murder
個finale垃撚圾到
用左兩三集講Mahoney最大可能係兇手
雖然都估到呢套劇既套路, 未必真係Mahoney咁簡單
都冇理由最尾一分鐘先用flashback交代其實XX先係幕後黑手
仲要之前淨係出過少少, 冇比任何伏筆
痴撚線仲要有Season 4
Matt Mcgorry quit左OITNB走去呢套做On9真係浪費哂

寧願佢同返個肥妹一齊

堆review搞到期望咁撚低
實有人食完屎都話其實唔難食

唔出名果d唔夠爆 人獸交都冇用

你確定？

食完返黎分享下

yes 普通人冇興趣睇

頂你

5星神劇，今晚J 看

真係好撚慘
仆街編劇

見到RT負皮驚驚地

個肥妹好似係第4季喇喎 仲記得

今集legion節奏有啲慢，忍唔住開左1.5倍速睇，竟然冇唔自然

Legion係咪得8集？

宜家出到幾多，等佢播完先睇

6

咁重口好難唔記得

Carrie Coon喺twitter like左我個reply
雖然佢有like好多人 但都好開心

大家iron fist j成點?
利申:未開始

你reply咩

十年唔回一次twitter 平時淨係用黎睇野
但今次見到佢講啲野忍唔住回左，電話無啦啦彈個notification話佢like左我
心都離一離

助手玩

佢話想拍babadook個導演啲戲

你大我呀

睇咗一集，攪到我夜媽媽都要出去買新moon，講講吓依家隻手仲有少少痛

其實第一集都唔太悶，不過每一秒都好stereotype，唔知喺未本身隻故就喺咁

the end is near 咁就完喇
finale poster個background諗起S1果張

嗚呀！
快d播！

雖然話4月好多劇期待
但最緊張真係呢套

snatch點?
套戲我幾鍾意
但呢期d改篇劇..有d得人驚

麻麻地.

有時間先好睇系列

近排開返netflix 追返suits.
好好睇

嬲到打爆左？
Iron Fist off course not stereotype in Marvel Comics

煲左4集， 唔係好差喎，係啲武打鳩啲，唔知點解review 會咁一面倒
感覺正過Luke Cage

Iron Fist好睇過Luke Cage

training day呢

First ‘Fargo’ Season 3 Photos Reveal

Finn Jones d 國語仲好過mr. robot 條友

我諗係得古天樂可以同white rose一戰

訓左冇睇
C字頭直線自爆起左底未

原來c字頭係鬼佬黎

咪on9
未上黎講之前已經private左個acc

佢當連登仔流㗎

一開頭就好睇

呢套野其實講咩 一班律師打官司?

後面真係越做越鳩
同埋我唔鍾意rachel

有個"天才"用假學歷入左律師樓做律師
基本上4季完就perfect

美劇通病啦
去到後期為拍而拍
有幾多可以做到breaking bad咁

the big bang theory有 spin off-Little Sheldon

原來係咁
但呢套野應該係usa台算高收視既劇所以做到咁耐

harvey同donna係幾好睇

強國仔？

白人
套戲都係睇仔多

iron fist條女勁正

原來HK Netflix 有People vs OJ

利申：追梗Iron Fist

iron fist d打鬥係雞左少少，但絕對冇班影評講到咁垃圾，比luke cage好好多

Feud
Jessica 同 susan太好戲

好過lc
利申睇左2集

留夠等睇比人起底

C字頭肯定做足措施先上黎講
利伸: 有上twitter search

巴打唔好咁癡線啦

其實係

終於有同好
上集bette比個女鬧果幕好慘
人地都係對做戲有熱誠先唔理年紀繼續拍姐

你地真係想睇我死喎 原本係見幾開心先忍唔住上黎講下姐
身邊又冇人睇leftovers冇人識carrie coon所以分享唔到

見你咁講想睇下Carrie Coon講乜再禁下佢favourite左咩tweet姐
其實冇諗過真係會search到野出黎

放過我啦 其實點解咁深仇大恨要起底

暫時 Susan Sarandon 勝

R字頭我唔知啦
我同你哪有深仇大恨

冇上一排 點解C字頭俾人起底

佢自爆

一路都唔知係咪有得罪佢 可能以前講the americans阻住佢追post
但如果嫌煩其實可以block左我

喺twitter比某個演員like左我個reply，因為本身幾鐘意佢
所以比佢like左覺得幾開心，上黎講左一句諗住分享下
跟住佢地話等睇我比人起底
但其實之前一路已經private左個ac之後先上黎講

好提子

講講下我都唔夠膽再上黎 byebye

屌 9up講一句都唔撚比

正常香港人twitter都無乜野睇啦下話

唔準走呀你, 咪撚理呢d人啦好人好姐做乜要起人底

洗唔洗 其實根本冇人認真過要起你底

Lm

冇乜外國fd既多數都係follow外國明星演員架姐
我都係日日開黎睇野only

我通常掉啲人入啲List度
真係好鍾意先Follow

[打完場]
其實由一開始C字頭share Carrie Coon favorite左佢tweet開始大家都係當joke咁講下起底架姐
我又覺得有人咁講, 去Carrie Coon twitter睇下都好正常啦下話
加上private左a/c真係乜柒都唔會睇到search到
之後話要起底, 一來唔會起到,
二來就算個a/c係public我諗都唔會有人賤到cap上黎
三來係我角度由頭到尾大家都係抽下水講下笑
如果有巴絲真係覺得呢度要玩到真起底既
我覺得真係唔洗咁認真, 傾美劇姐
[/打完場]

sorry我係咪都認真左

C字頭分分鐘匿埋笑緊

笑我啦我當犧牲少少

我覺得依套劇可謂一個historical moment，影后演技大對決咁款

睇人仆街最開心
ps. 講笑，唔駛咁認真

The.Americans
我覺得4季都高質 唔算拖戲
利申﹕冇樓主咁迷套嘢

搞乜

R字頭又搞鳩C字頭，屌柒你！

大家開吓玩笑唧，樓主唔使介懷

起底可恥 ，等我起返RussianRed底,幫絲打出返口氣

起碼唔會啲劇情似曾相識咁啦

carrie coon 靚到痴線

The last kingdom第二季出左

designated survivor

不過都好正

講真 呢個post有部份人由高登傾到呢度，傾左咁多個post
某d user name都認得哂
叫做比起出面公海d人好似有少少熟悉感，所以見到佢地仆街既話我都唔會開心
因為佢地唔係一般forum講一兩句野既"人"，係少數幾啱傾差唔多taste睇同一類劇keep到有得傾既人囉
講笑唔係唔得，不過有今次呢d話題講笑
點知會唔會有痴線佬真係走去起 起唔起到我唔知啦，不嬲都係電腦白痴
原本諗住一句起兩句至，點知仲有人落井下石講落去，當我認真但我都淆淆地囉

呢套劇就咁睇佢地對話都係享受 平時jessica lange做開ahs
今次終於有d新鮮感
黎緊今年d演技獎實同其他劇爭崩頭

就咁睇trailer幾吸引，拍得幾靚
編劇班底都幾好

大家都喺吹吓水，個個以為自己睇過The Robot就當正自己黑客咁款

end of discussion
btw講完carrie coon終於的起心肝由S1開始重睇leftovers
好撚正 就黎重睇完S1

C字頭咁好有時間重睇，我連依家個d都睇唔哂
利申if睇到ep8

宜家播緊既劇我都追好少姐
leftovers得兩季好少所以都ok
iron fist比想像中好睇咪好囉

iron fist睇到一半
暫時覺得
dd>if>jj>lc

你推得最多嘅劇 除左美國人外
就要數到leftovers 同Fargo
我兩套都未睇

leftovers真係要個人靜靜地坐低先開到黎睇
同埋好難一次睇哂 好沉重

睇咗三集IF，其他全部都睇晒，排名同你一樣

明明好多劇都未睇 但數數下原來都睇左好多劇

dd 好睇過if, 但if個日本妹真係好正

係got其中一個沙妹

Leftovers我ok, Black Mirror就真係做唔到連住睇

佢老味又話電影節書仔有得拿，去咗一兩個地方都唔見有 HKIFF真喺越來越衰，想做大個餅又做唔到；想專業啲又唔專業，俾心機攪咩故宮吧啦

我仲以為係大陸妹，不過佢都幾pure幾true同都好似幾大波

born and raised in Surrey, the daughter of a Singaporean Chinese mother and a Zambian-English father
咁應該計係咩人

不要分得那麼細，大家都是中國人

樣靚身材正，理得佢邊到，起碼好過啲港女先

講英文的坡妹, 真係幾令, 不個條眉勁得滯, 淡D會好D

估唔到突然咁多人j sand snake

agger 唔明啲人點解可以binge black mirror

之前睇出面個討論post好似早排開始就有得拎
宜家去應該太遲

哈哈，玩大左sorry

c字頭唔好嬲

利伸：我無份話起底

場刊? 頭2日就好去拎啦 (好似)

之前睇佢twiiter好似唔多識中文

識打交嘅女仔無分國籍都係咁正

jj>dd>if>lc

係咩?

洗鬼咩，拎咗好多年都喺咁拎

唔早拎咪可能要搵多幾間囉前幾日我去附近間通利都拎到
拎左好多年係威嘅

學友平時都好有良心

以前睇got果陣冇乜見過人讚佢正

原來有啲放開嘅無得放，反而老連咁遠嘅馬料水大學有得放，In HKIFF We Trust

當年佢係comic con段片話自己做sand snake果陣已經覺得佢幾正不過係劇入面個look就麻麻

lethal weapon 算唔算係underrated

覺得幾條sand snakes其實都揀錯左cast 同原著外型爭好遠

bigfile而家DL美劇慢左咁多
係咪PCCW出左事

iron fist 睇左頭2集 唔算差既雖然有d低能位

Mike同harvey互窒好鬼正
同埋louis鳩下鳩下咁，呢個角色好有味道

算掛，不過呢套冇神級靚仔靚女所以唔紅
btw 確定左有Season 2

有Jordana Brewster
btw, 呢套其實係咪翻拍黎

Fleabag’s Phoebe Waller-Bridge confirms a second series is on the way

識睇一定係每隔幾日先睇一集

睇到成個人down晒個感覺不知幾正

Fargo S3 new promo

冇睇過電影唔知

尋晚見到隔離post講俄佬套通靈真人show一睇就睇左成晚

FARGO

追到live先入番大群個post
套劇睇到我好不安同埋要睇番d輕鬆劇調劑下

David好慘

都幾多Fargo fans

個post都無人劇透 個個都話唔知做乜

睇咗四集The OA，第四集好撚breathtaking，希望keep到
睇Legion同睇Black Mirror一樣，好難連睇兩集
利申：希望唔會睇劇睇到癡線精神病

yes fucking yes please yes
yes

做乜咁多人話今集唔好睇
利申睇左開頭少少，未睇哂，覺得幾過癮

OA finale好正

big little lies今集 nicole kidman世界級演技
perry真係好撚恐怖，每次見到佢地兩公婆單對單就睇到好不安

因為今集成集都好似齊talk咁囉
考慮到成個background其實幾恐怖，David可以拉咁多人入去佢精神世界

呢度有冇人睇過the young pope?

clearwipe

遲下得閒應該會開黎J Jude Law

我睇到第5集嚇死, 好不安-(

話說Legion唔知咩事
明明題材好岩自己 但又唔多想追

得罪講句
the good fight已經係呢輪新劇入面最好個套 不過點撚解成套黑人+唔想見到LUCCA 好柒
乜春野iron fist好似細路仔打交咁
blacklist redemption做乜尻
snatch拍到成班人弱撚智咁 特別係榮恩
仲有啲乜春APB+24 行到唔撚行既劇情

諗住今個禮拜sg可以全集飛住睇點知都有幾分鐘可以睇
very wellllhdfgdsldlasasfgsdklvqaenkrqkjdngvasldaslbn
利申未睇

睇過The Good Wife就知The Good Fight應該是信心保證，等佢完季再一次過J
除左IF之外，全部觀望態度中

The good fight幾好睇
不過極左同女權主義

睇埋第6集, 唔知做緊乜鳩但係又好好睇好想追落去

女權都算 不嬲diane 都係咁
但野野提撚住TRUMP真係頂唔撚順
班左膠係都要輸打羸要

Julius 都幾慘
下集有Aaron Tveit

咁啱撚晒我哩啲大愛左膠啦

唔覺高登仔會鐘意睇呢套

好睇呀快D去睇

無聲果part好正
我都有比jump scare嚇左嚇

Big little lies / feud都冇?

完美地形容左套劇

金像獎得主Penélope Cruz將會加入《American Crime Story》第三季Versace的故事，演繹設計師的妹妹Donatella Versace

我覺得designated survivor 都唔錯
不過感覺好難長拍
Taken同新24好似開始走下坡

我指佢提過嗰啲劇
BLL, feud等完季一次過睇
4月前要清好多，唔清嘅話真係更加無時間睇

3套都冇乜興趣睇

呢兩套都去到4月先完
如果完左先開始睇就會撞埋4月播果堆 所以宜家每個禮拜追一集穩陣D

口味唔同
我記得絲打你大推嗰啲我都唔係好啱

Taken我睇到3，第3集開始有啲膠味，希望之後會拍返好啲啦

desginated survivor都幾好睇 唔記得左

睇緊into badlands

呢堆劇入面有睇the good fight, iron fist, APB, big little lies, feud, designated survivor
snatch睇哂其他先開, 有榮恩唔好睇都睇一集先
仲有其他劇, 所以好多野睇, 未試過一次過睇咁多

推介邊套？或者有無邊套喺狗也不屌系列？

睇得比較大路同埋好多續季先睇, 上面個d都好睇啦
小眾劇真係冇時間開
除左d superheros劇,
普普通通 - into the badlands, apb, 2 broke girls
apb純支持編劇而睇, 劇情暫時冇乜特別
狗都唔屌 - macgyver
千祈唔好睇, 好後悔為左amy acker睇左10幾集, 出左個boss之後就棄左

唔鐘意睇太大路/公式既劇
通常都係睇開某啲台既劇

通常都係跟住clearwipe睇

跟著真係冇死，有d高汁劇都係佢推介先睇

我都係揀電視台/班底睇所以覺得冇死
同平時上reddit睇下啲人講緊有咩好睇

今集Flash同supergirl唱歌

Glee

班主演好多都好唱得

睇8掛新聞話melissa benoist同一齊拍sg條友一齊左

Yes
Chris wood好型仔但係個角色勁黑人憎

Btw mb啱啱離婚無耐

Gotham個邊個Gordon同Leslie先勁
好似係偷食重要中出大埋肚
真係痴撚線

之前有聽過

正一gossip girls

個前夫仲要係supergirl客串過

Gotham又hehe又偷食拍得住CW台D膠劇

個dr lee有睇homeland都知係蕩婦

偷食係講緊演員偷食，唔係有偷食劇情

所以鐘意演員嘅都係鐘意d已婚得黎又恩愛嘅穩陣d
同埋有番咁上下年紀

好難講 表面上恩愛但周不時都隨時離婚

大把夫妻就算結左婚都各自搵食啦

你要咁講嘅同連登仔講女人都係雞一樣冇得講嫁啵

哩啲好似喺常識

Snowfall Season 1 Promo | FX

Netflix Death Note電影版trailer

彌海Jill

Adam Wingard 本身好鐘意佢套the guest同you're next
但自從拍左blair witch project之後接啲戲就膠膠地
btw做夜神月條友真係jill現實男朋友 覺得佢樣衰+路人樣，但成日有男主角做

終於睇晒The OA，今晚就一次過睇咗三集，最尾個幕睇到起雞皮
利申：其實唔知自己睇梗咩

Jill BB

okay

夜神月同L都唔睇好

同好 vhs1,2 都好正, 係無佢份既3拍差左好多
今次佢長期拍檔simon barrett無份編劇

戶田屌打呢個misamisa啦

戶田太正

L仲要變埋黑人

記得呢套DN writer好似係Fantastic Four reboot果條友

Fargo S3真trailer

MEW

公平咩

夜神用叫 night turner

點解咁多戲拍
好冇星味
之前套paper town

佢都有份拍過tfios
同cara做情侶 本身又有個靚女友

The Knick Season 3 Won't Happen

屌

啱啱睇完戲王子現真身就跳左戲去legion

覺得佢王子look麻麻地 平時個樣靚仔d
其實legion個癲佬樣仲型啲

DAN STEVENS

如果未睇過
快d去睇the guest J死你

Pirate Bay死左

得佢冇麻煩pop-up喎

今次仆街喇

iron fist愈睇愈唔知佢做乜柒

唔好逼自己，利申無睇

jed

第一頁嗰個唔好用咩

因為想睇COLLEEN我睇哂全套

基本上咩劇都有 但冇字幕

原來quote錯
jed

過兩日就復活架啦

笑撚死我

有冇人有睇lucifer

好好睇
Lucifer charm到

好鐘意lucifer 個角色 要等五月先有新
仲有有好似lucifer 覃神探咁查䅁加輕鬆又一集介紹？

新post

都好 ..但有時搵全套劇既seed係pirate bay齊D

kickass都冇返生啦
rarbg分分鐘跟埋piratebay一齊死都唔出奇

話時話如果呢個班底拍劇我諗反而會睇下
當一集集睇黎笑下又可以J下Jill
但戲就好似睇都廢事咁

btw Netflix拍乜撚DN真人版丫
接手拍life is strange真人劇好過啦

elementary？

轟天炮

我都覺得應該拍劇
source material咁豐富拍劇浪費哂

唔係啵 我係piratebay搵開戲
仆街了